我係垃圾，又比舒適堡d 人sell 到

Total 2次唔見$1500 我屌
我係垃圾
我係垃圾
我係垃圾
我係垃圾

關我撚事

咁咪的起心奸好操下囉

上個d 濕9堂
700蚊先得一堂

1500唔算好多姐 當買個教訓囉

弊左之前已經衰個一次
我開始懷疑自己弱智
懷疑緊人生
懷疑緊個社會

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me

諗起比錢女教練幫你拉筋果位巴打 你未算係垃圾架啦

唔上堂淨做機唔得嫁?

佢會係咁sell 9 你

帶耳機 唔撚理佢

下次會

有冇師兄本身join 左
一齊玩
會唔會無咁易比佢sell

冇帶錢最好

做人肯定D，衰兩次就肯定係弱智啦

對自己無信心嘅人 咪當交學費

有招基本上佢sell你唔到

No need
Not sell
Keep pending

未上堂前唔係有得退錢咩
見佢有7日冷靜期

我之前喺銅鑼灣都唔小心比佢地sell咗上去 聽條mk妹講咗一大輪話咩試玩唔抵交月費最抵 最後我同佢講我學生黎咋乜錢都冇就走咗

因住佢話你互教 消取你會藉
Btw 點解衰過一次仲落答？佢地講左d咩